［出售] 全新Simmon Queen size Phillipsburg II Luxury Firm 床褥

係美國us mattress買床褥發現買錯左size
原價HK$11000, 現放HK$6000
全新Simmon Queen size Phillipsburg II Luxury Firm 床褥
大家可以去專門店試訓左岩唔岩先
約十一月船到港 包送到屋企

有興趣可 tg: @Anyway99